狗狗乖

善心打破零回覆

多謝你

幫推

臭猁狗

乜你咁乖識得走上床痾屎

利迷係鍾意屙d大便落曼聯度

推

臭猁鳩呢